其實地鐵咁塞，大部份都唔係地鐵公司問題

好簡單咁諗下，你掘多條隧道升級成條列車系統易哋，定係每日放多幾百個中國人入香港易啲？

根本依家香港基建點起，土地點發展，都永遠追唔切中國移民入口嘅速度。

更何況，香港嘅土地資源係先天有限，寸金尺土，反而中國移民就真係蝗禍咁，只會越入越多。

我哋香港一日繼續縱容呢啲無管制性嘅移民入口，一日都無好日子過！

咁都比你發現到

個百五個都唔返工嘅，日日嚮間公屋等政府養，洗鬼搭地鐵

咪係， 過去千年都無人發現問題

二黎大把香港人唔肯行入小小啦，自己上到車話之其他人死

支那五毛成日話唔夠地，要剷曬郊區丁屋起公屋比佢地同胞住，但從來唔敢屌百五蝗

唔洗用左啲福利去海洋公園園同迪士尼咩
又要帶個仔女好學琴學跳舞
好忙架

佢地覺得係有份幫緊香港經濟

收皮啦比左錢佢賺都係咁垃圾無改進

邊個係港鐵大股東話?

不如朝早繁忙時間 開多啲無座位既列車。 再減價回饋上班一族囉。再跟手取消朝上繁忙時間廢老乘車優惠。

反正廢老見無位坐無優惠就唔會咁早出嚟迫上車。 加上無哂座位， 打工仔有默契企鬆啲

一直都話繁忙時間取消$2 搭車

人地要打開份免費報紙睇，咁迫人地點睇報紙呀！
睇完重要留低係車廂比下位睇！

咁你想點改變？

生活就是政治

所以反對爭地大量興建公屋

港鐵公司最大股東係政府 呢個循環點解決